搵欣宜做跑步籌款活動大使係咩玩法

援助對象

活動大使

自小受到不同目光的注視，讓我明白女孩當自強的重要。有妳的支持，盧旺達女孩一樣可以成為女神！

跑完之後會唔會偷食肉獎勵自己

柒少陣啦

佢轉左做運動底好耐

割肉捐肉去非洲好過啦

健康肥胖

健康過個班只識打飛機唔識做運動個d仔先啦

講運動起碼吊打一半連登仔

得你先咁留意

班痴線佬見人林善 比攻擊都係死忍 就一直追住黎攻擊

你唔好咁啦 欣宜結左婚，佢唔開心先咁留言

肥到成隻豬咁學人講宣傳運動 係咁勤力運動就唔會咁肥

相撲？

哦 你就係只識睇娛樂版標題個埋白痴之一？

屌你欣直都有打手

你係咪想打堆字

唔知咩叫遺傳 唔緊要
但出少句聲冇人話你啞

Sorry ，冇心笑你唔識字

我認為佢無需要比你地欺凌
欺左十幾廿年都未停

講重量吊打哂全部連登仔

全部
一半都冇
有既 連登的確幾多排骨精

我估肥絲應該仲重過欣宜,同小寶差唔多

點先叫運動底
我平均一星期跑40km+踩100km單車+舉3日鐵
都唔夠膽自己運動底

你夠唔夠膽話自己係 係你既問題 關人撚事

講下佢有幾運動底啦

就係佢食曬d野搞到非洲兒童冇野食

我真係未見個有人肥到隻豬咁然後同人講我有做開運動

佢有長期恆久做運動同練舞，
對我黎講長期做運動= 運動底

由細到大，肥 = 我
沒有自信，別人看我總是恥笑的，小至玩過山車，大至我的畢業典禮，大家都衹會關心我的身型，玩過山車？你坐唔坐到呀？安全帶扣到嗎？畢業了嗎？你要訂做畢業衣服嗎？有你尺碼嗎？
沒有人想知我玩得開心嗎？
沒有人想知我畢業成績好嗎？

我決定減肥！
去做世界上的普通人，
我不是死肥婆，不是終極豬扒
我的願望是做一個普通人，

體重真的減輕了，而果然我變了一個正常人
得到大家很多很多的讚美，擁有很多很多機會，為了這些，
我過著非人生活，
身體習慣了肥胖生活，任我怎吃藥，怎樣忍口，怎樣去運動，
胃痛依然都在，身體彷彿告訴我，我不夠飽，我吃得不夠，
胃痛的伙伴就是失眠
無數個夜晚都問自己
我就是這樣過日子嗎？

漫漫長夜，我開始上網留意別人對自己的評價
有讚美，當然有批評
人人都說，肥就是肥，做咩減呢？想扮索女，唔知醜，知唔知自己想點？
原來，可能肥就是一種罪，是一輩子都要承受的罪名，

旁邊沒有人幫助，最親的都走了
我墜入一個沒有快樂的世界，
衹有減肥，減肥，減肥，

我遺忘了人生最寶貴的東西，
就是健康，
有了健康，你可以做任何野
沒有健康，就什麼沒有

這時開始沉澱，思考自己的身心
思考自己應該如何面對自己
開始重組自己
開展健康的生活 不會再强逼自己，不會再漠視自己的心靈

擁有健康，就是擁有快樂
快樂是源於自己，不是別人
以前我怕媽媽不開心，怕她知道人家恥笑她的寶貝女，怕令她失禮，所以我每樣東西都花一百倍心機，就是這樣，我沒有想過自己

尋日我的身型再一次被關注了
換轉以前，我想我會崩潰，因為這樣會令媽媽不開心，會令關心我的人失望，但現在不同了，
我想告訴所有人，你要做回自己，令自己最快樂，要令自己最健康，

現在我開始展開我新的人生，
什麼都不會再擊倒我
因為我清楚了自己
我重新再一次認識自己

如果你人生有什麼問題，
請看看我，我都可以撐過來，你都一定可以 ！請不要將自己快樂放在你的身形上。大家一起加油！

轉自 Joyce 鄭欣宜 Facebook
2014

希望你地想再嘲笑欺凌佢之前
望一望段字 先再講

肥主要成因係吸收多過消耗

依家個post咪就係笑佢食得多過佢自己需要既份量，同佢個活動背道而馳

之前仲要講話肥得健康

2014
2019

你未見過 係你見識少.

人地一個女人
冇生事冇傷害人
唔好難為人啦..

佢肥都無阻住你
又唔係食你住你

段字係2014年出 我睇到 係我打上去既
中間五年我都有follow 佢
知佢有做運動有練舞

你樣衰、矮都仲話先天無得控制

肥係你食得多過你所需要，自己唔控制食慾，怪得邊個？

係遺傳問題

而佢係放棄左纖瘦外型
但佢有做開運動有body check 控制好健康
咁都有錯？

肥 樣 身高 都關遺傳事架

點證明係遺傳

細細個日日食鮑魚燕窩，依家賴落去肥？

遺傳

大把人細個都日日m記kfc啦
公平d啦搵黎講

我唔係佢本人 唔知佢私隱 冇野證明到

冇野證明到
講就係架喇

胃痛
外國大把人肥過佢，都減肥成功
習慣左肥既生活? 瘦返之後身體唔識習慣瘦既生活?

係層次低你既事啦

你一路諗住佢係後邊追住你咪會跑快d

奠斤直

咪玩啦
減唔到既會公布咩

似返個男人 咪單單打打 ok?

冇野證明到，點解你信?
我點解層次低
我唔介意你話我層次低
但你講完可唔可以解釋下

可唔可以比少少理據?
下下都人身攻擊，又話唔似男人又話單單打打
咪轉移視線啦

70萬人上街反對
即係630萬人支持啦

你mon住佢細個食咩?
唔知又點比呀
公平d啦
可能佢遺傳因素，要食2，3個m記

佢肥唔肥 有冇努力減肥
都唔洗欺凌佢咁多年都未停掛

佢本人有冇得罪你？有我就冇野好講啦

咩下下人身攻擊
你一直串姐 你望返自己上面打左咩？

講真我唔係想笑佢
咁多年我都係CD rom，一句都冇欺凌過佢
係見到你話佢運動底
又話遺傳又話胃痛
先忍唔住上水問下你

外國明明成功同失敗例子都有
你拎住成功個part黎講根本就係偏埋一邊 唔係想講道理啦

你自己唔敢講自己運動底關我咩事

欣宜上連登

一定要本人先可以話d欺凌人既人？

之前間onlineshop 買飛機杯送欣宜演唱會飛，我已經覺得超一流玩法

重點係你講到佢運動底
問你點運動底法
你又唔講
問你點解咁肯定係遺傳
你又講唔到
咁都唔串得你
對唔住囉

我答左你啦
我話我有follow佢
幾年黎真係長期有運動加練舞 所以我話佢有運動底

我冇supporting證明佢係咪遺傳
但你都無證據證明佢肥係唔關遺傳事
扮咩有 point?

唔係話有做運動就叫運動底
唔通d中學生一星期一堂pe堂
又話自己運動底?

你身體可能好好彩 好符合係香港對正常身型既標準
但唔符合唔係罪黎囉

欣宜打手

你自己點定義運動底關我撚事咩煩hi

咁上面嘲笑佢個d 叫咩打手

咪就係問你點先算運動底囉
問左咁耐都未講到

我答左啦 你唔認同與我無關吧？

有佢啦 真定假我唔care
佢都係為鬧而鬧姐

唔係話針對佢，但佢自己都一定有責任

我一直都強調，肥係因為你吸收多過消耗。就算遺傳會拎你易吸收，都唔會推翻到呢個point，所以個問題一定出係佢身上，即係佢食得太多。講真正常人減肥都要好小心控制飲食，有人更甚係戒糖戒澱粉質。佢成日話胃痛，有唔同理由去辯解，咁佢有無諗過點解人地得，佢唔得？我早排係街先見住佢係到飲黑糖珍珠

同埋佢肥唔肥，本身我都對佢無睇法，六都無留意佢，但問題係佢推廣肥得健康呢個概念。對我黎講呢個概念係有問題，以佢咁既知名度推廣錯既概念，我無理由唔出聲

同大家講你唔跑就會變到佢咁

佢一日食少一半都夠餵飽500個難民啦

我估佢正常速度跑1km已經想死
運動底

有理據的point

我得兩點想講

咁佢有無諗過點解人地得，佢唔得？
^ 佢算唔算得過？ 最瘦13x磅 個陣要扣喉同晚晚胃痛失眠姐
要做係做到 係佢做落覺得唔值 為左大眾眼光既瘦 搞到身體差左加唔開心 所以冇繼續做 我覺得冇問題啵

推廣肥得健康呢個概念。對我黎講呢個概念係有問題
^依個好睇你定義既
有部份人係身型較大份 肥底 容易比人歧視
佢係勸勉依d人 只要努力做運動 令自己身體健康 就唔洗介意別人既眼光

可能有d肥人拎左黎做藉口 但個原意我接受既
因為香港風氣鐘意瘦 我覺得反而唔好 覺得唔健康

再講 欣宜依d身型
去到非人生活最低點都係13x磅

即使佢繼續keep到13x 磅
D網民都係會繼續笑佢肥 豬扒
因為係香港 女人13x磅已經係肥了..

肥就唔可以話係唔健康
運動底又唔一定係好健康
等於黑毛豬都可以穀飼
體型都係咁大隻一樣
平時都有做運動屬於幾健康
不過欣宜係人類（HK) 入面屬於巨型

斤欠直可以
你都可以

咁得閑上連登不如練下歌仲好

乜撚都推晒去遺傳然後自我感覺良好 無野好講 但明明根本後天有好多野可以做就視而不見

屌
乜連prince joyce都有打手

欣宜黑人憎唔係因為佢肥
係佢不停同人講自己唔會減肥
話自己冇問題 仲叫人唔洗減

都有唔少藝人係肥 但係佢地冇比人話架喎
林雪 肥東 肥貓 細細粒

係咪佢本人嚟

佢真係肥嘛
講事實都欺凌

話唔定人地係變種人可以突破能量守恆定律呢
食1cal野可以產生相等於2cal嘅能量/脂肪
我地正常人只要輸出>輸入就減到
佢慘到扣喉都未夠

但其實咁洗乜籌款呀
直接掉佢過去第三世界產生能量咪得囉

唔得WO你依個point

好多野你地話講得多煩
記者問唔通唔答咩，答又死唔答又死

至於
係佢不停同人講自己唔會減肥 話自己冇問題
^^^^ 個不停講係邊度黎 覺得自己冇問題唔得GE?

仲叫人唔洗減
^^^個對象唔可以真係唔洗減架?

成段字都似搵野黎講WO

屌 點解欣宜都有打手

你啱啱出黎?

條友好有心咁喺每個po同連登仔持相反意見，但唔似岳不群咁博人注意

Hi loser

唔係 我係睇到唔順眼會出聲姐
我唔需要嬅眾取寵

唔鐘意欣宜都要俾人屌 唔通要冚家一齊吹奏欣宜肥得健康

佢做左咩衰野比人鬧好正常丫
但佢真係咩撚野都要比人拉出黎鞭

欣宜同catgirl比算瘦架啦

痴撚線，佢13x磅就非人生活, 香港大把人係120磅樓下啦, 唔通個個地獄式生活？

係啊遺傳呀

唔睇內文就串既仆街

你自己回post咁寫, 要屌屌你自己先啦

諗起south park有一集講個肥婆去非洲振災，食晒人哋啲嘢

叫啲肥婆減下肥就講到要生要死咁
肥返之後仲要死撐話肥得健康
肥你咪肥囉，學咩人拎光環

話欣宜係打手就係loser？咩邏輯

下話
打下卡嗰啲呀？

啲肥婆做少少運動就講到自己好撚辛苦
能人所不能咁嫁啦

我前面又POST左啦 你又唔撚睇?
當然你可以講睇左照屌
"
我過著非人生活，
身體習慣了肥胖生活，任我怎吃藥，怎樣忍口，怎樣去運動，
胃痛依然都在，身體彷彿告訴我，我不夠飽，我吃得不夠，
胃痛的伙伴就是失眠
無數個夜晚都問自己
我就是這樣過日子嗎？"

我覺得咁樣係非人生活囉
你可以答我你日日係咁過覺得好正常既

我講話唔好欺凌佢就係打手? 咩邏輯?

少少運動? 講到自己好撚辛苦? 能人所不能咁嫁啦?

SOURCE PLZ

而家呢個post又唔係平白無聊咁笑欣宜
係笑佢咁肥但代言一個仲會有飢荒既國家既運動類活動

以事論事,唔好正義撚過頭好嗎

(平時冇同人笑過佢,但見到個post真係眼都突埋)

講緊班肥婆，要source自己去gym睇

欣宜都有打手

可能係佢本人黎

一個肥既人 唔可以跑步 唔可以幫飢荒既國家籌款?

你諗諗自己講緊咩

肥都可以靚

即是離題啦

Agger,但一定唔係健康

你講野較理性

但我覺得一個artist 只要佢有心+跑到(完成到個活動)已經可以做依D籌款活動大使囉

依家出分力做好事都要比人恥笑? 咩世界

冇睇太子太爆太空倉咩 佢以前玩田徑架！！！！

即係佢自己廢啦

好似苟姑娘咁
不過欣宜係樣衰既

呢啲言論真係好撚嘔心
人地羅旺達講緊經歷過戰亂、屠殺、饑荒
你攞你娛樂圈啲小事同人地比
講到好似你地一樣慘咁
好心啦
點會搵欣宜同呢啲驕生慣養嘅港女去講呢啲咁嚴肅嘅話題

關遺傳同運動乜撚野事
成個形象都有問題
佢身上既肉拎一半都夠班援助對象過冬

欣宜成日話減磅痛苦
成日食咁撚柒多垃圾梗係肥啦
食清啲都瘦返啦 唔節制 話瘦左會唔健康
肥撚腫左個腦呀？肥有幾健康呀 睇撚住爆血管死呀
唔好為自己搵咁多藉口啦 cat girl同佢簡直一撚樣
兩個都係有佢講無人講 講到人迫害佢咁
你肥你事 唔好宣揚肥係會健康囉

自己唔係當事人講冷言冷話容咩易

祝你他朝君體也相同

痴撚線 我中學果陣200磅
而家150磅有肌肉有盛
之前成日食唔夠 又會個心唔舒服
而家人到中年都keep到150磅
根本做運動同控制食量好撚易 有心無心好易睇得出
唔係叫你唔好撚食 係適量囉 下下都喪食梗係肥啦
唔垃圾唔肥既都唔食 運動完又暴食吸收返
咁叫想健康?睇唔撚出
cat girl果單直頭運動都唔撚做
呢啲係宣揚緊肥係健康 害唔少小朋友呀屌你老母

搵欣宜去貧困國家

因為你自己成功過
所以其他人全部減肥收身成功先合理
你既身軀可以套用到全部身軀度

至於宣揚緊肥係健康
佢係同d天生體型大舊 健康 但難變纖瘦身形既人講 唔好盲目去減
有肥人亂用當藉口不能入佢數吧？

認真講 可能你減肥時無唔舒服/副作用 但你可以有d同理心..

肥不是罪

遺傳病黎
天生要食鮑魚燕窩

痴撚線 究竟你點撚樣先明呀
佢成撚日搵埋哂藉口話減肥好辛苦
放任自己暴食 又話肥都可以好靚呃啲肥閪支持佢
而家事實係 肥係會身體出現毛病
你話佢有做運動 但係唔控制食量 依然食垃圾食物 依然唔肥唔食 咁呢啲叫咩決心? 有朝一日心臟病發 無得怪人 肥可以有幾健康? 唔駛拎數據出黎啦
你啲關節 心臟果啲好快有毛病 唔好為撐而撐
蠢唔係罪 肥先係囉
因為蠢你無得揀 肥係有得減

減肥果陣我見人食好西一樣會想食
睇你有無決心姐
同理心唔係亂用嫁大佬
你一係就唔好宣揚肥可以好靚/健康
因為呢啲係呃細路野黎
有咩係唔駛付出就有收穫?中6合彩你都要比錢買啦

前提係 放任自己暴食

我明你point 明你既道理 多謝你既分享

全部都覺得有道理
係形容欣宜個part個覺得你用字誇張左姐

我唔係話啲乜 而係支持偶像有好多方法
口臭啲講句佢有日心臟病發或者糖尿病你都唔開心啦
減肥最難係忍口 佢搵藉口比自己唔忍口自然唔會瘦
支持佢既就鼓勵佢忍下口 為佢健康著想咋

欣宜本人上黎留言咋掛 唔信佢會有打手

欣宜邊有咁小氣

識閪中文咩
成日扮撚哂唔識中文咁
食仔都要食洋腸
打ig 野又要英文 唔知以為佢真係鬼妹黎或者老豆老母其中一個係鬼

如果佢去到外國400,500磅既病態痴肥，話減唔到，我體諒佢。但睇得出佢明顯係食太多，當佢有遺傳問題，只要食少啲，output大過input，冇理由瘦唔到。

話晒欣兒都算係富婆
肯肯定大把人想呃鳩佢d錢架啦

唔好怪dc乜啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻 佢有少少低智個d唔好講啦 佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三 佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

條DCP-J105大愛撚大愛到柒下柒下咁

佢對住女人就大愛
對佢嚟講女人有任何問題都唔係問題

欣宜都愛得落

肥就係罪啊屌你老母

正義大愛撚

越黎越多歧視post 大家唔好再搞分化/歧視/仇視好嗎

欣宣比你屌你屌唔屌

同搵陳七拍戒煙廣告一樣

欣宜係有瘦過架喎
點會係關遺傳事

：個人嚟講 未見過肥婆係好人

睇下邊個死先

班非洲兒童終於有肉食喇

肥都其次
主要係個人西

如果冇佢老母，佢連行都唔撚會入到啦

想食肉咪出聲囉屌你老母嘈嘈柒

一野坐‘臨’人張床

巴打，我絕對支持、認同你所講既野。
如果肥真係可以健康，欣宜前幾年就唔會跳舞跳斷腳

依條女權西真係好多笑料
話唔定都係死肥西黎

大愛撚真係好撚柒煩
係要人接受佢個套

任何人

根本就係欣宜真人

大愛撚好過你地欺凌人當講笑掛

無屌

唔好咒你d同類啦

叫你地咪撚欺凌等於係要人接受佢個套

依家件事欣宜去做慈善活動大使都要比依度d人話
因為肥 所以參加跑步慈善要話
因為大份 所以幫饑荒國家籌款要話

你自己諗下件事make唔make sense

其實你條女權西癲夠未
你咁講搵個龜頭bob去做頭髮健康廣告都冇問題啦
搵個肥西去做運動代言人

點呀 運動底

你女權夠未 下下拎女權黎抽水突顯存在感 你去追擊李私煙先啦 佢需要你推post

運動代言人
依
你諗過個term啦

講過啦
佢有長期做運動加跳舞
佢只係無刻意去修身

長期做運動點可以刻意唔瘦身

佢唔食野狂做運動扣埋喉個期 去盡都係13幾磅
真係人人唔同架

我正式宣布欣宜係女神 物理定律係唔適用於神，所以欣宜可以不受能量守恆所限，唔食野都可以增加質量。如果欣宜去非洲割肉喂饑餓兒童應該會係五餅二魚後又一神蹟，所以搵佢代言合情合理

你條女權西唔on 9 點會俾人抽到水
你諗下你自己講野有冇經過個腦先啦
欣直係你d同類黎 ?

點解非洲無肥仔？

相撲手黎，一餐一桶飯

搵佢做活動大使就係要佢個形象
咁佢而家係形象唔適合
理得佢係肥底奧運選手啫

陰謀嚟
今次請咗佢做籌款大使先
下次就借親善探訪之名捉佢去盧旺達餵飢民

欣宜都有5毛咁厲害？

運動底 我真係笑左 笑埋右

多得你呢啲撚樣
宣揚肥都可以健康同靚呢啲有害觀念
毒害全世界
你九成都係死肥閪死肥鳩嚟，自己唔注重健康同樣柒，就要全世界多啲人陪自己柒
仲以為自己好正義大愛，作孽遲早要還㗎仆街

咁肥都肯跑 唔捐款唔得

想問下肥到咁可以點健康法

根本就唔撚係正確既減肥觀念

仲要自以為佢係努力左

養肥佢都唔係一朝一夕啦

又唔見街邊餐風露宿d乞衣會因為肥既基因瘦唔到？

po左相就叫做運動 同望住本書叫溫左書有咩分別

冇人叫你扣喉架
適量運動+食量
intake少過consume
點可以唔瘦呀?
又遺傳呀?

遺傳可唔可以無中生有
勁過鍊金術
唔想比人話就轉行
呢行係咁架喎
正如做地盤你瘦骨如柴冇力水做野比人屌
冇人會可憐你

同呢d撚樣講黎晒氣
唔撚知以為佢身體有個核反應堆唔食野都瘋狂輸出能量
你肥係因為你蠢你懶你軟弱你冇用

即係佢方法錯囉屌
只要一日三餐正常飲食，講緊唔係食junk food，然後正餐以外戒食零食或任何野
加埋每星期運動，以佢嘅體重一定輕鬆減到
除非佢真係食1cal產生到2cal嘅能量
根本唔洗節食甚至都得
又除非你覺得一日只食三餐然後戒食junk food零食都算係節食啦

On9 肥冇問題想唔減冇問題
你唔接受批評唔比人唔中意你咪唔好做明星囉

一個獨裁者都可幫民主選舉站台

因為佢地冇欣宜咁不幸
有一個可以飲水都肥嘅身體

佢日日瞓好食好住好
咁應該健康過我唔夠瞓、三餐不定、量少唔夠飽
再講運動
我放工食完野都十點
返9點但要7點起身
點做運動？
跑返工？
收皮啦欣宜

一定係飲水都肥
快啲拎 Nobel prize
成功研究人體 photosynthesis

即係有定冇
欣宜你冷靜啲先

每日大量手部同口部運動
胃同腸直頭令人首屈一指

負消耗水力發電

對你蒞講算係 係你既問題 關人撚事

欣直都有打手，唔撚係掛

推

健康就實係假架啦
有追擊開呢條肥野都知
佢細個肥得濟搞到生十幾粒膽石要入院
同 佢呀媽係怕佢肥得濟唔健康 唔係為個女大個要靚d出發
同佢自己呀媽走左 無人再管到
佢想食咩就食咩 咪搞到咁囉

呢間NGO好出名，出名行政費高。

搞清楚
肥係犯左貪婪罪
雖然我唔信佛教
但貪嗔癡三樣野真係會導人向惡
尤以愚蠢嘅癡，即係你，欣宜本人啦，就最為仆街
因為蠢其實都係可以改變，可以努力下、學習
但你地就活喺自己世界

咁慘
如果喺窮等人家一定死左

笑死， 第一次見欣宜都有打手

如果真係遺傳令人肥,欣直依個CASE真係可以入教科書
一出世越黎越肥
但中間消失咗一兩年,減到成個徐子珊咁
之後又再出現令佢肥返

仆街，佢一餐夠人地住村人食一個月啦

佢話睇唔過眼人「欺凌」
但就係因為佢推post先令更多人「欺凌」

你真係好圓潤好豐滿好健康

佢咁清楚可能就係欣宜黎
死肥婆又事入侵連登

玻璃心

咁大個仔第一次見欣直打手

打手上水未

屌你老母 睇完成個Post 位打手都真係收足錢做足野 如果唔係打手就一定係成日幻想可以同欣宜扑野 估唔到肥閪都可以唔係罪

係要笑鳩你班死肥婆

肥得健康真係笑撚死人 根本無個心減肥
自己就起勢個食一般人既2/3倍食物份量

個條傻鳩女權狗
可能恨屌閪恨到好醜都唔care

遺傳搞到節食扣喉嘅「運動底」都瘦唔到喎

欣宜：人人唔同架

我日日都有行路

因為佢肥 肥人唔會心地好